{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016056",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "SUNBED"
    },
    "text": "江原特別自治道 高城郡県内面テジン3ギル14に位置するSunbedは、高城テジン港の最北端で休息を楽しむことができる場所です。 海と空が美しいここで日常から離れて完全な休息をお楽しみください。 Sunbedはクロッフルとバジルピザのおいしいお店として知られています。 テジン小学校の正門の横に位置するSunbed周辺には駐車が可能なスペースがあり、駐車は5台まで可能です。 ここで楽しめるメニューは様々です。 ヘイラテは7500ウォンで、ゴッドクロワッサンは6500ウォンで楽しめます。 また、スイートサツマイモピザは33,000ウォン、サイゴンコーヒーは7,000ウォン、チュロスホワイト&ダッチチョコは6,500ウォン、ペパロニチーズは33,000ウォン、ポチペペペは33,000ウォン、Sunbed pizzaは28,000ウォン、アメリカーノは5,500ウォンで楽しめます。 Sunbedで特別な時間を過ごしたいなら訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Sunbedはどこに位置していますか？",
            "answer": "Sunbedは江原特別自治道 高城郡県内面テジン3ギル14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Sunbedは何を楽しむことができる場所ですか？",
            "answer": "Sunbedでは海と空を楽しむことができます。日常から離れて完全な休息を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "Sunbedはどのようなお店ですか？",
            "answer": "Sunbedはクロッフルとバジルピザのおいしいお店です。"
        },
        {
            "question": "Sunbed周辺には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、Sunbed周辺には駐車が可能なスペースがあります。最大5台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "Sunbedで楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "Sunbedで楽しめるメニューはヘイラテ、ゴッドクロワッサン、スイートサツマイモピザ、サイゴンコーヒー、チュロスホワイト&ダッチチョコ、ペパロニチーズ、ポチペペペ、Sunbed pizza、アメリカーノです。"
        },
        {
            "question": "ヘイラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘイラテの値段は7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴッドクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴッドクロワッサンの値段は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイートサツマイモピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "スイートサツマイモピザの値段は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイゴンコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "サイゴンコーヒーの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュロスホワイト&ダッチチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "チュロスホワイト&ダッチチョコの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニチーズの値段は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポチペペペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポチペペペの値段は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Sunbed pizzaの値段はいくらですか？",
            "answer": "Sunbed pizzaの値段は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Sunbedで特別な時間を過ごすためには何をすればいいですか？",
            "answer": "特別な時間を過ごすためにはSunbedを訪問してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 592
    }
}